理科補習入面，SIMON CHIANG直頭係一個傳奇！

而家dse雞未必識佢

個陣a level 同2012個年dse，壟斷左成個A同5＊＊市場

a level仲勁，讀得bio都一定補佢咁濟

可惜而家無再教

有冇人知佢最近點

退休？

仙人掌

佢無做啦 問K Kwong

我補bio 時都係佢，可惜補補下唔教啦

佢隻眼有事
上上吓堂突然睇唔到野
最後喺13年尾冇再開live, 轉播video

如果有巴絲打想補佢既話
可以補佢條o靚jack (現代)

佢上堂真係幾招積下不過佢係串得起嘅 佢有一次話自己去睇醫生，入到去考番醫生轉頭應該用咩藥醫自己

但係教得幾好，上佢堂真係會有興趣想讀 Bio

9up姐，要製造假像俾學生以為自己真係好勁。

2014精讀班考生，淨係覺得佢教嘅嘢勁深勁離地，不過補左咁多個名師，唯一一個貼中題(一題)

我冇讀過生物，所以冇補過佢，但自細都聽過佢大名